# 2gb-dung-facebook-mobifone
Giải đáp: 2GB data MobiFone có lướt Facebook được lâu không?
<p style="text-align: justify;"><strong><a href="https://3gmobifones.com/2gb-mobifone-luot-facebook-duoc-bao-lau">2GB xem Facebook được bao lâu?</a></strong> Có mạnh hay không? Thông thường việc lướt Facebook bằng dữ liệu di động sẽ có tốc độ mạnh hay yếu còn phụ thuộc vào nhu cầu của bạn. Nếu xem video, đăng tin, đăng thước phim thì dung lượng cần nhiều hơn. Trường hợp bạn chỉ lướt đọc tin tức, xem hình thì mức độ sử dụng GB sẽ ít. Vì vậy muốn biết được 2GB lướt Facebook bao lâu thì hãy theo dõi nội dung sau.</p>
<p style="text-align: justify;">Hiện nay nhà mạng MobiFone triển khai nhiều gói cước có ưu đãi data khủng. Bạn có thể tham khảo  và đăng ký để thuận tiện hơn trong việc lướt web, lướt Facebook, xem Yotube. Mọi thông tin sẽ được <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> cung cấp ngay dưới đây.</p>
